[集思廣益]外父60歲大壽送咩好？

求救

去訂個鐘

送個外孫佢湊

咁快做爸爸

巴絲打們幫手諗下

送頂綠帽俾佢

鐘

pornhub VIP

唔好打搞伯母啦

呢個喺我想要

壽桃

飲緊杯麵的湯咖

送個外置hdd, 入滿晒珍藏既

我女都未生

識唔識用咖？

伯母,外母

金撈

留名學野
過幾年我都要問呢個

請佢一齊叫雞

送返個女俾佢

壽包